[
    {
        "randomId": 38
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Fata kagina tuyirase",
            "option_1": "Urugo",
            "option_2": "Umuzi w' urutare",
            "option_3": "Intosho",
            "option_4": "Impururu z'ababi",
            "correct_answer": "Urugo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Keishongora cyane si ko kujya ibwami",
            "option_1": "Igishwemu cy'amase",
            "option_2": "Inyundo y'umucuruzi",
            "option_3": "Umudwedwe",
            "option_4": "Abahizi",
            "correct_answer": "Umudwedwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kazikure irya, kazikure ino kati \"Ni izanjye na Runana\"",
            "option_1": "Akagata mu rwobo",
            "option_2": "Umununi ku gicumucumu",
            "option_3": "Umwungu",
            "option_4": "Urusisiro",
            "correct_answer": "Umununi ku gicumucumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kararima na Mwimanyi",
            "option_1": "Inzira",
            "option_2": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Imvi zikuye umusatsi w'ubuto",
            "correct_answer": "Akanyoni gatwawe n'amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Umwambi",
            "option_2": "Umwungange",
            "option_3": "Icyiyone",
            "option_4": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "correct_answer": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Cyimitse ingere gihetse Rwigema kigiye gusumba Tarasi umwami w'i Gisaka",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpuye n'Imana yikoreye intebu",
            "option_1": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_2": "Umuneke",
            "option_3": "Ibarizo ry'ingoma",
            "option_4": "Ipfupfu ry'impfizi",
            "correct_answer": "Ipfupfu ry'impfizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Tora inkoni ntore Indi tujye gutsimbura Rukara ku gicaniro",
            "option_1": "Ikibyindi",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Umwijima",
            "option_4": "Inshuzi mu cyansi",
            "correct_answer": "Umwijima"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Igire hino ngusekere",
            "option_1": "Inzoga",
            "option_2": "Amashaza akaranze",
            "option_3": "Inda",
            "option_4": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "correct_answer": "Amashaza akaranze"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyirabumpurimpuri arabyina haruguru aho",
            "option_1": "Inzugi z'imigano, umukokwe",
            "option_2": "Izo ngohe zawe",
            "option_3": "Imirya y'intanga",
            "option_4": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "correct_answer": "Izo ngohe zawe"
        }
    }
]